今場3-1，全場壓迫，槍林彈雨 爽呀！

今場2-1
下場1-1
再下場就可以重返勝軌，爽呀！